{
  "page": {
    "Play Freely with Crypto - Your New Online Casino Starts Here": "암호화폐로 자유롭게 플레이! 새로운 온라인 카지노가 열립니다!",
    "Get a 100% bonus on your first deposit (up to USDT₮300).01": "첫 입금 시 100% 보너스 (최대 300 USDT₮) 혜택!",
    "Get a 100% bonus on your first deposit (up to USDT₮300).02": "지금 바로 잭팟에 도전하세요!",
    "Join Now": "지금 가입하기",
    "3,000+": "3,000⁠+",
    "Games Across All Genres": "모든 장르의 게임이 기다리고 있습니다!",
    "Slots, live casino, baccarat,": "슬롯, 라이브 카지노, 바카라, ",
    "roulette, play top leagues, major matches": "룰렛, 전 세계 메이저 리그와 빅 매치 베팅까지!",
    "and more Exclusive": "오직 FOMO에서만 즐길 수 있는 오리지널 독점 게임도 놓치지 마세요!",
    "Original games": "",
    "🚀 Find your favorite Game!": "🚀 당신의 최애 게임을 지금 찾아보세요!",
    "Get a 100% bonus on your first deposit (up to USDT₮300). Start now and aim for the jackpot!": "첫 입금 100% 보너스 (최대 300 USDT₮) 받고 두 배로 즐기세요! 지금 바로 잭팟에 도전하세요!",
    "MEGA JACKPOT Exceeds USDT₮1,000,000!": "메가 잭팟 1,000,000 USDT₮ 돌파! ",
    "4 different jackpot tiers available. The MEGA JACKPOT is exclusive for FOMO players": "4단계 잭팟의 짜릿함! 메가 잭팟은 오직 FOMO 플레이어만을 위한 특별한 기회입니다!",
    "Just a": "단 ",
    "Few Clicks": "몇 번의 클릭",
    "to": "으로",
    "Get Started!": "바로 시작하세요!",
    "Get a": "첫 입금 시 ",
    "100% Bonus": "100% 보너스",
    "on your": "",
    "First Deposit": "",
    "(up to USDT₮300)": "(최대 300 USDT₮) 즉시 지급!",
    "STEP": "STEP",
    "Sign up with:": "간편 가입!",
    "Email, Telegram, Metamask wallet.": "이메일, 텔레그램, 메타마스크 지갑",
    "Minimum deposit:": "최소 입금!",
    "Make a deposit of USDT₮10 to begin.": "10 USDT₮만 입금하고 바로 시작!",
    "Get Welcome Bonus:": "웰컴 보너스 획득!",
    "Enjoy a Bonus up to USDT₮300": "최대 300 USDT₮ 즉시 지급",
    "Let's Play Now !": "지금 바로 플레이 시작!",
    "Bonus must be claimed on the Deposit Page before depositing.": "보너스는 입금 전 '입금 페이지'에서 반드시 신청해야 합니다.",
    "A One-of-a-Kind": "단 하나뿐인 특별한 베팅 경험, ",
    "Betting Experience Only": "바로 여기",
    "on": "",
    "Play More, Earn More": "더 많이 플레이하고",
    "– Rewards Like No Other": "– 그 어떤 리워드보다 강력한 보상 시스템",
    "FOMO-Exclusive Betting Events": "FOMO 독점 베팅이벤트",
    "Bet on special odds and formats only available on FOMO": "FOMO에서만 제공하는 특별한 배당률과 베팅 방식! ",
    "Participate in limited competitions and earn real prizes": "한정된 경쟁에 참여하고 실제 상금을 획득하세요!",
    "Nonstop Reward System": "논스톱 보상 시스템",
    "Every bet comes with a chance to earn rewards": "모든 베팅에 리워드 획득 기회!",
    "Get rakeback on every bet, and cashback when you lose.": "베팅할 때마다 레이크백, 잃었을 때는 캐시백까지!",
    "Referral Program – Earn up to 35%": "추천 보상 프로그램 – 최대 35% 수익",
    "Get commissions from both direct and indirect referrals": "직접 추천과 간접 추천 모두 보상 지급! ",
    "Earn rewards even when your referrals win": "추천한 사람이 이겨도, 당신이 보상받습니다!",
    "Crypto-Friendly": "암호화폐 OK!",
    "and": "",
    "Fiat-Ready": "법정화폐도 OK!",
    "Supported cryptocurrencies:": "지원 암호화폐:",
    "USDT, USDC, ETH, POL, BNB, BTC, LTC, DOGE": "USDT, USDC, ETH, POL, BNB, BTC, LTC, DOGE",
    "No crypto? No problem!": "암호화폐가 없으신가요? 걱정 마세요!"
  }
}